[尋失物]急！係地鐵唔見咗passport！！

係荃灣往中環方向嘅地鐵唔見咗passport
已經即時搵咗站職員同報咗警，但暫時未有發現，所以就上嚟問問

時間係大約4:50-5:00左右，
當時架車去到太子站，
袋仔入面裝住一本passport 同幾張證件相，
個袋係個好薄嘅白色防水磨沙膠面、有啲碎花同雀仔圖案。
本passport 係用嚟整留學visa，要補領要24日，好可能會趕唔切
求好心人執到然後見到呢個post

推

有薄酬

Pish

Push

做咩

幫推

感謝

感謝你

help push

BNO 嘅話可以5個工作天拎Emergency Passport

Thank you

冇

幫推，希望搵到

多謝你

打電話報失未？
報失先呀

報咗啦！

就快20連

19

20

謝謝你

推啊

沉得太快
重開咗一個post

重新申請過好過啦1

應該聽日會去啦

搵返未